{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 부산광장호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間は、予約のお知らせに定められた基準人数に対する料金です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数が必要な場合にはペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれて追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室が不可であり、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合には追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約発生時に優先予約された件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用できる特典としてはIPTV/WiFi、客室禁煙、カフェ、サウナ、食事可能、駐車可能、有料ランドリーサービス、ファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何のための基準人数ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、予約のお知らせに定められた基準人数に対する料金です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数が必要な場合にはペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットの入室が不可です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加の利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合には追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理に影響を与えますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約発生時に優先予約された件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際にどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際に利用できる特典としてはIPTV/WiFi、客室禁煙、カフェ、サウナ、食事可能、駐車可能、有料ランドリーサービス、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 492
    }
}